Android p beta

點解sony同其他大陸廠商可以優先上Android p beta，但samsung同htc又無份？

難度系隨機挑選

難道係隨機挑選？

Project Treble

港版XZ2冇

samsung s同note不嬲同原生好唔同
係估唔到整pixel2既htc無份以為佢部u11會有

越似公板越快有

但呢次s9 支援project treble

So what does Project Treble mean for Galaxy devices like the Galaxy S9 that come with Project Treble? It means Samsung will be able to release Android updates without having to wait for its chip manufacturers (Qualcomm) to send an update. And that could translate into a much faster Android P upgrade for the Galaxy S9 and other Galaxy devices.
Qualcomm's also promised "fast commercial availability of the next version of Android." The company says that by "having early access to Android P, Qualcomm Technologies optimized its software on Snapdragon 845, 660 and 636 Mobile Platforms to ensure readiness for OEMs to upgrade to Android P at the time of launch."

香港永遠無beta計劃 直接升

小米A1 應該有份啦 android one待遇

Android one 就係原生Android系統
冇加任何自家功能
升級緊係快 google 放出嚟就得

Android One 唔關事

或多或小都有啲關係 我估係咁

小米都係得mix 2s
htc samsung lg都有大改個system 使用上同一般stock rom有分別 小米都有 但佢有玩stock rom android one
vivo oppo都係咁 所以就畀佢地 但cpu方面都係較新果堆 835 660 得pixel係821

845 835

a1有機會黑馬

project treble 唔使下下等高通driver 直接升級

google 都有心唔想咁碎片化 佢咁多機可以玩 唔係得親生仔 以前nexus上晒先到其他廠 係好事黎

錯哂
Android one 係求穩定 要求oem用某些特定硬件先用到
Android one係由google 控制 所以要求ome夾到hardware 先用到

相反主力新野都係正常android 到
要android p 需要部機out of the box 係android 8先支援

android one係google 控制
但小米都係大改ui之一既廠
但佢有android one
google先放mis2s玩android p

都係果句啦 OEM有join Project Treble 未有囉
唔太關佢本身出過咩機事

join 得都係目標用stock rom

唔係啦...
日本Sharp 已經係一個例子啦
佢出好多Android One 但唔會玩Android P
你了解下Project Treble 先啦

明白係乜
只係android one 可以話係因素之一
小米係外國唔小鬼佬有用 xda有rom
Android p 都會由廠方想唔想試下
Sharp 已經唔叫得日本野
由佢日版同貼牌果期知佢唔鳩掂 貼牌冇日系感覺 日系太多垃圾apps 根本唔實際 日本得Sony 叫有力同外國牌子一戰 但日本人都喜愛用iPhone
呢個project treble 可以加速一堆廠方更新速度
睇返android p 試玩果堆 硬件都唔會垃鳩圾 625 626 呢堆 835果一代黎
其實對android 一件好事黎 佢電話發展唔會因該太多舊版本搞到步伐慢晒
Android 都係有新up 新

可惜都係去到2018先做
舊機都係聽天由命

舊機都係等收工 趁edge to edge display 既風氣一舉掃晒舊
只怪pixel 係親生仔 唔係我覺得佢唔會有份
部1+3s都收埋皮 都冇份升android p
不過親生仔 係勁既 個EIS J到出血

所以真係 An 只買親生仔

以前我堅持
但pixel xl 太貴 二代冇買 轉向stock rom 既essential phone 相機質素差啲 多小問題外 其他都滿意

SONY 而家 d ROM...原生咁款